啲港女應該睇平安谷

啲港女睇下古時啲女人幾慘，就知宜家幾幸褔。

仲想男人買名牌，唔叫你徇葬就便宜你啦